有冇北區人hgc上死左連唔到dns

死左半日，話要師父上黎搞
reboot左部modem幾次都唔得